多啦A夢呢首歌好好聽 但好似好少人聽過

呢個先岩

樓主柒咗唔好推

聽下啦